全體公務員點先可以向政府表達不滿凍結薪金?

政府各個部門內部極為不滿，紀律部隊評議會已牽頭表示強烈不滿。如今各個部門內部士氣低落，此前抗疫工作量大增，但薪水竟然凍結，有不少公務員已考慮向工會反應，甚至考慮離職。

以往有工會發動罷工，成功爭取加薪，但次數翏翏，且年代久遠，或許新一代的公務員也不知情。

請問政府部門的人員可以如何表達?

你咪辭職囉

大把人衝住等入政府

總辭就話你叻

唔好撚做囉

咪撚做囉

邊個敢離職?

咪撚做

同政府共渡時艱

人性永遠都係認為自己有理由加人工，無理由減薪凍薪

WFH果排呢, unun腳唔洗做有糧出, 失左憶?

今次黃藍connect啦
香港人要支持林太
林太加油
支持特區政府依法施政

原來大家唔識叫口號

辭職啦

再嘈減人工

仲唔夠皮呀！？唔值用咁多錢養囉